知唔知點解啲黑警士氣大增咗？

因為鄧小強。
大家有冇發過，鄧小強上位後啲言論比阿聰仲無恥，幾乎係連藍絲都唔會信。
但警慌日日開，明知好多嘢兜唔到都要繼續兜；鄧小強面對記者信心滿面，理直氣壯顛倒黑白。
警慌會和鄧小強言論係講備黑警聽，維穩黑警，洗佢哋腦，話備佢哋聽就算幾大穫都唔會割任何一隻黑警，所以佢哋先咁猖獗，我哋贏咗區選，黑警知自己係少數士氣都大增。

應對方式：
1 冷處理，唔好再cap警慌和鄧小強公開講嘅任何on9嘢，咁只會幫緊佢哋文宣，黑警見到高層咁on9都攬佢哋，只會更賣命更猖獗。前線黑警執勤嗰陣啲控嘢就要努力文宣啦！
2 記者keep住問721，831，1118人踩人，一萬tg，二噁英哩啲，就算佢哋次次loop同一樣嘢都keep住問。

題外話：
唔好再嘴遁狗！知唔知咁樣係害撚死其他手足！ 隔離有人屌狗唔該幫手叫停佢！
有次空裝上陣，隔離係full gear手足，上面天橋係狗，本身好平靜。無lala有手足嘴遁，即刻射咗幾粒tg，而有幾個和理非係空裝
有次橋底係full gear手足，橋上係狗，full gear手足諗住靜靜雞行過去，隔離啲人又係咁嘴遁！橋下班full gear手足表示好撚驚。你哋隔咁撚遠嘴遁冇事姐，有咩事係最近狗班手足、前線、被捕人士受晒！

同意

唔好再嘴遁

你邊度收風話黑警士氣大增 ? 我收到係士氣大跌喎

你睇下班狗昨晚又發癲，點會士氣低落？

邊有增咗

呢排班狗因乜事幽默咗咁多

但冇減到。
本身區選完，理應大跌。
好似區選完次日理大和你唱，啲人係咁屌狗，嗰晚係完全冇事

琴晚旺角隻顛狗話爆眼無發生過已經知道牛屎強洗左佢腦

所以唔好再理啲曱甴王講咩啦，唔好再幫佢哋文宣啦，冷處理啦

你真係覺得佢地啲柒嘅反應動作係士氣大增？？？
明明就係柒到無野可以駁
索性無賴到底姐

唯一處理到佢地嘅辦法係
香港提出一個訴求係向國際要求軍來嚟鎮壓香港狗隊

咁咪仲好 除左攬炒之母而家仲多個攬炒之父 運動熱潮不退卻

失控當士氣 ?

區選前黑警以為黃屍係少數 , 而家知道全港藍屍最多得 120萬 , 對佢地一心認為有望平暴大大力打左一巴

假如林鄭完全唔做野 , 佢地得番兩個選擇 , 全家搬去大灣區或者全面配合將香港變 police state , 不過佢地對於後者係淆底的 , 你話唔迷茫就假啦

咪on la，備啲常識啦屌，邊個國家會無lala 冇利益去幫你

國際鎮壓香港狗隊就係因為利益囉

你個語調咁似一開始人權法案個講法

痴線，oto到香港可以買樓，迷咩茫。
到咗而家，佢哋都知香港人唔會有人原諒，換作係你，你會點？
你覺得大灣區差姐，佢哋不知幾鐘意大灣區，日日食海底撈

想知有咩利益？

梗係要嘴遁啦
不過千祈千祈唔好從人身攻擊上嘴遁佢地
你知架啦
佢地既自尊心好強架嘛

人權法案同打仗，屌，點比啊！用下常識啦

屌，死pk，累撚死手足

警甴講on9野都冷處理？
明明係拉攏中間派 穩固淺黃的好機會

要分化前線黑警同中高層黑警，因為美國講明前線黑警無名無妵制裁唔到只可以制裁中高層。前線毫無顧慮必定不受控制，高層有土共照有後路未必擔心後果所以一定要令有名有姓既中層出賣前線保命。

你個題外話我已經屌撚左4個月
會叫個堆根本唔會理

而家仲中間派？中間派啲自私鬼仲衰撚過深藍。

歐美好多投資喺香港架 , 香港變左中國城市啲投資會大幅貶值甚至拎唔走 , 逃犯條例西方反枱都係同一原因

咁係咪唔洗拉攏啦？

其實點會冇士氣

做咩柒嘢都有高層攬，個個月賺10萬

詳細可以參照
毅進仔執石仔喇叭

be water act 做緊啦

大力文宣啦！
文宣到冇人再屌為止

冇啦啦點士氣咩增減？

邊有大增

要四圍貼返721 D 相

Push

推

但願如此。

好多呢D文 想拉返高 大家情緒

但無用嫁 情緒唔係可以無張亢奮嫁

你有冇比對過出兵同你上述嗰啲cost
香港打仗，有十年八載唔會好番

？u up what 7?

洗鬼出兵咩

push

黑警傻撚左啦
又比心心
又扭屎忽

有次見到班手足跑緊 班曱甴係咁係到挑釁話 唔係掟汽油彈 好撚勁架咩 做咩走

但係佢地無走去拉人 點知突然有個街坊咀遁班曱甴 之後佢地就衝咗過去拉咗幾個

咀遁要睇時機 有手足走緊個時 街坊要忍忍

pusu

認同！

佢地士氣最高應該係圍理大頭2日
打後知道自己7左...又捉唔晒D勇武...和理非又唔割
不過佢地只係可以死頂..唔通會求我地原諒佢咩
預計佢地之後既野會更加失控同弱智

撚狗無用 係就出魔法

拉 幫對家打飛機?

習近平甴近平

岩呀..前綫去做野
和理非頂住cover下就夠..無謂同曱甴打咀炮

等到街坊場先撚

pish

sor... 咩係嘴遁？

因為訓夠食飽 抖足精神 梗係士氣大增啦

認同
大增
魔警首領 包庇班魔做乜都得

樓主有冇諗過唔嘴遁
Popo啲士氣會爆棚

擺明挑釁

唔知咩地方語言

即使士氣低左，但更加癲係事實

當練eq，同佢哋鬥冇好處，佢哋有槍有盾，我哋得血肉之軀

其實而家係分化佢哋好時機，但冇咩人講

我反而覺得佢地會谷住谷住嬲嬲豬
你睇下佢地次次見到許智峰幾嬲就知

一直咁諗

不過琴日機乎全部人都屌狗

小強把口係幾得
一上場不停做訪問
肥仔聰6月到退休出黎都唔知有無廿次
強仔兩個禮拜已經多過佢
黑警應該好buy,十足你地無做錯到咁

邊fuck見到我幫啲狗打飛機？

屌狗啊

Push
亂屌狗真係害死人

樓主啲錯字多撚到唔想睇
咀炮我就聽過 咀遁係乜嘢嚟

火影

增就唔知
不過應該冇跌

琴日帶左狗罩個d狗不知幾撚high

黑社會式煽動下層condom發癲亂打人

唔係士氣，係唔甘心「沉默大多數」撐抗爭唔撐佢哋所以發老爛！

鳴門打boss大技

其實唔屌狗的話
好多人好容易對黑警仇恨減低 遺忘警暴而失去團火
屌狗都算係凝聚我方士氣嘅方法嚟
但我認同要睇場合做

歪理只會越描越黑，令佢講多d，等佢柒遍世界，誠信破產，帶曬三萬隻狗落地獄。

push
嘴遁冇L用，除非入屋宛

On9,屌佢咪屌佢！
係咪要個個乖乖地望地下行呀？

因為早幾日出咗糧

點會？
嘴遁分兩隻，一隻係挑釁，另一隻係今日任議員嗰隻，但要喺啱嘅時機啱嘅人做先得。
平時遊行嗰啲全部係挑釁式屌狗，為咩？
你狗僵就企前面屌，唔撚好企到遠一遠，屌到佢哋癲，前線受撚晒。
再者，屌咗五個月，佢哋士氣有減過？

Cap謊話先有用
最好一個星期一個 video

大家都可以 100% 確定 警方係無誠信的
以後佢講咩都係大話
好有用

理直氣壯顛倒黑白

係！
U know me!

琴日遊行又係，黑警就係隔離都指住黎屌，明知屌左6個月都冇用，不如留番道火仲有用既野

On9 屌佢有咩問題呀？
係咪行過要講聲good morning呀
屌佢咪屌佢，唔洗擇日子唔洗擇地方

係既 SIR!!
帶風向唔好屌狗

好似細路仔比老豆呃左考試一百分 但最後冇糖食咁

發夢見到樓上所有住客一人一罐午餐肉送畀黑警

係！
啲人都唔撚識分幾時可以嘴遁

個個月雙糧 好難唔好

佢開晒綠燈玩實彈又死都唔割，佢每次講大話其實都係講俾佢班曱甴知，佢唔撚割任佢地點玩

On9，屌狗根本無錯
你個邏輯係：
做左6個月都無用就唔做？
咁你點解仲去游行，所有野都做左6個月

而家五個月啦，仲認為狗有誠信嗰啲可以完全放棄，因為已經冇咗個腦

把口仲越黎越賤

遊行因為仲有用，對國際線同我方士氣好撚有用。
但嘴遁狗有咩用？
不如講下？

所以唔好再理個警慌會啦，已經唔係維穩藍絲，而係完全做備黑警睇

我次次見到狗都係佢面前叫佢垃圾
起碼等佢知佢去到邊d人都憎佢
咁屌狗咪打擊佢士氣囉

根據官員回答係：因現時有些人戴面具後就無法無天，做出暴力、傷人行為後毋須負刑責，這樣會增加相關人等的犯案動機。

咪講撚咗會累手足囉！
好撚多人俾你哋累撚死啊pk

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

連登係深黃
應該冷處理

有時啲狗講on9野
就同一句話幾個人一齊開post

客咩氣，五毛

不如直接讚班狗 咁佢地咪會打輕手啲？

yes sir!

即係唔屌就唔會搞你？

，

我反而覺得佢哋開始受唔住壓力, 越嚟越癲越嚟越痴線

二噁英

唔好低級咀遁，問候老母，黑警死全家之類
客客氣氣同佢理論，搶左佢扮理性既可能，
逼佢出口出彈，佢就理虧晒

屌狗其實係有用架
比佢地知全世界都憎佢地 打擊士氣
但係要睇情況 唔好累人 屌都要屌得聰明

認同用個口屌狗有咩用？

一係就中出佢老婆或者佢個女
要佢養便宜仔

一係實則行動

豐盛街第一座比較老
不過啲女okay

之前睇live 見過成班人行過橋底，橋上啲狗望住冇動作，突然有人嘴遁大叫 “開槍啊 放tg啊 唔敢放啊？” ，之後班癲狗即刻瘋狂直射落橋，現場好多冇gear和理非，如果冇開遮真係爆頭死撚左都唔知咩事

佢地士氣一定係有增 懞炳強唔似其他官咁 對內 佢勁攬啲狗 又幫啲狗要錢 講到明拒絕成立獨立調查 啲狗實勁撚忠心 對外就話想重新同啲市民建立番良好既關係 如果黑警好左都係佢手法之一 講到尾呢條仆街奸到出汁 識玩

S

你都on撚鳩，屌狗本身就無錯
根據你邏輯：
咁隻狗如果睇我唔順眼，射tg
咁我出黎係咪我錯呀？

on9 行過唔屌佢行黎做乜鳩

垃圾term

講真 啲細狗失控佢邊管到咁多
但佢攬啲狗 啲狗實撐佢

真，屌狗天經地義

完全駁唔到 成班之前仲幻想好多人撐 輸到自己都呃唔到自己，17/18區，仲要係離島。

隻鄧小強真係唔睇得小，同盧狗對住班曱甴扮好上司壞上司，已經攞晒軍心，一上任特登親身到現場，又日日出黎講大話攬曱甴，所以依家班曱甴好睇佢，就算唔理警慌會都影響唔到曱甴軍心，除非我地搵到野令到佢地割席

Agger

屌，就係哩啲

連登越來越多人睇
幾個人開post只係唔知其他人開左姐
但點都唔係冷處理掛？

而且我覺得連登係深黃只係錯覺
淺黃話獅鳥好暴力會比人屌到仆街的時候
仲邊有淺黃敢講野？

係啦，佢哋咁撚小氣絕對會發洩落被捕手足度。戒，同稔吓做大事正經嘢好過

有時見到狗就忍唔到口 想屌柒佢哋

咁你行前面屌，唔撚好行到最後屌，你死你事

佢都係咁返工唔通毅進狗區選輸會唔撈？
應該不停屌佢係過街老鼠少數派

但係大遊行屌狗真係唔係咁好，有老有嫩又多人，一發癲又整親啲細路同手足

不過佢發唔發癲其實都唔關屌唔屌狗事

呢d唔係叫屌
呢d係叫挑釁
咁你係想講唔好挑釁狗 定係唔好屌狗 定係both?

最強力已經係人權法。其他真係難搵

同意唔好再recap黎討論
無意思兼浪費時間

我企係佢前兩步屌呀！佢無理射tg你居然係屌手足真係好撚on9

好多其實都關

Both

屌都ok, 但最好睇情況
要人夠多, 要有啲距離
預備佢地突然想開槍點處理

班狗咁撚厚面皮咁撚無恥，我覺得屌佢真係唔會有feel

有feel既應該一早辭左職

無射你咪好彩囉，我中撚晒啊pk

咪係囉，仲喺度打巿民射tg，屌黎有撚用

你都on9
屌狗就一定屌撚硬
最多唔會係full gear手足附近屌

叫迴光返照

搵單打劫案暗示唔夠狗力
即係話社會事件令罪案增加
百幾億軍費同香港人講因社會事件唔夠狗力
想騙取民意

同意。唔需要認真睇佢同討論佢講咩，你會care 藍絲點評價手足們嗎

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

平時一定要keep 住屌

咁你咪屌佢射tg囉，有咩理由屌手足

豁，豁出去

點解你會知 阿sir

琴日班狗被手足屌到個樣谷住谷住
士氣一定提高唔少

做乜都冇後果所以士氣大增

旺角少年問佢良心去左邊算唔算屌狗？

大家努力啲打日本歐洲戰線啦
如果兩邊都禁止佢哋旅遊，即刻戴綠帽

請唔好打擊手足士氣
屌狗作用有好多
挑釁佢地 等佢地容易做錯野
亦可以凝聚手足士氣
其次 屌狗其實係辱警罪抗命既體現
你一日唔屌狗 一日都唔知原來警察係可以因為你講句粗口就濫權打鳩你

支那學返嘅話術，不愧為支那進修過嘅黑社會人士

色厲內荏

印象中，佢地最士氣最差個幾日，是林鄭宣布撤回，同埋傳要辭職
跟踪習帝立即親自見林鄭，班驚慌就士氣好返

唔係wor, 好認同樓主既提議，根本唔應該係連登post 曱由強任何言論 變相幫手宣傳
但算啦，連登咁多風向撚

好似你咁講煲大二噁英，班曱甴唔係講笑真係洗晒腦，以為戴軍用豬咀就冇事，佢地係唔會信hkgetv，佢地仲認為自己係正義，全世界都同佢地作對，所以真係要搵啲真係好有權威嘅機構去做一個詳細嘅調查，仲要加上無限量嘅文宣，要令到佢地認清其實佢地係慢性自殺緊

講撚咗好多次無事唔好屌狗 啲人仲話兄弟爬山

個個月出雙糧

理9班狗啫，condom嚟咋嘛。擒賊先擒王，搞得掂政府/中共就搞得掂班散仔架啦，真係當佢地係大總統咩，仲要分析埋佢地心理健康

傻鳩，撚有大增咩

你覺得區選對呢班低等生物有影響？

呢班廢物只會覺自己啱曬，最大，其他人錯， 執法呀嘛

再者，佢地琴日行為係弱智，不嬲架喎

完全唔認同第一點 乜嘢冷處理 笑死人
你都識講就連藍絲都唔會信 正正係用黎打擊藍絲 爭民意好時機
幾時開始要理埋班狗士氣咁on9
向來對家盲撐講大話都係煲爆佢架啦 冷處理
我冷處理政府唔回應訴求好冇？

佢地唔似士氣大振

似係受唔住打擊痴L左線

又用冷處理 嘴遁呢D支那用語
真係冇撚得救

嘩

得把口

收嗲啦，係錢

一個月十幾萬，係散仔級。催眠自己係正義又賺大錢先係原因，你唔信問下做銀行朋友，呢排幾多狗買樓，全部呢四個月ot十萬起跳

唔好殺警甴吖
上次湯頸咁係唔啱架

條友上得位 就明顯同你講會加強軍政府官治啦
停職調查嘅復職
班狗只會更加無底線
只要打唔死你 吊住條命 或者無人知
就任班狗打 姦 殺

呢班狗以殺人為樂 係人渣
見到你射爆頭 腦漿噴哂出嚟
佢地只會更加興奮
笑住拎支棍扑落你個腦

你地仲係咁輕敵
嬉皮笑臉對住班狗
畀狗咬就唔好再怪人地唔救

我知你講邊個

我自己唔嘴係因為d狗insignificant
嘴撚完唔會多左舊肉

但係見過唔少上左年紀既手足係勁嘴

由七月開始大話記招，我已經從來冇睇過聽過，包括政府一班狗官發言都係，最多都係由社交媒體過濾過後，我睇到值得先回應! 根本當佢地係一班精神病人就好，唔好回應佢地被刷存在感 !

點解唔法律途徑追究

Push!!

另外唔該大家follow求驗傳媒:

真
你係要屌就企係度屌 唔好走住黎屌
你屌完佢地跑走 其他手足就頂曬係既責任
口屌黎有撚用咩 有料就做野啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

印尼妹個單嘢叫咩
差少少就唔記得

設身處地咁睇，對士兵來講，鄧炳強的確好charming，又落場又有魅力

睇三國都知，將軍有魅力，士氣會大振，士兵賣命會服好多

所以大家小心行事

連藍絲都唔會信???邊度

建議將佢地對答畫面放到國際，等各地自行判斷香港官方黑警根本成日講大話，等全世界知道佢地發報嘅野唔可信

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

呢D街坊同和理非最撚垃圾
專門害人

係因係 咁多月黎 3萬隻狗 冇幾隻 受過傷

隻隻 扲支 tg老遠 射鳩你 呃ot

我做狗都笑鳩你

完全冇攻擊力 阿婆都唔驚你喇

睇下有冇有識之士可以將4點記者會加英文字幕

咁多廢話搵鬼睇咩
直接將重點講出黎就得
例如yellow object嗰d

Me too
最衰次次有人開po講，仲要同一個話題幾個開

上年紀完全可以嘴，但年輕手足就唔好，真心

個鄉下老日日都係到鳩up
青山走犯咁

Byebye

你煲咗五個月，有撚用？

你啱

收到，唔再嘴遁

咩意思

cut d 精華片段出黎

你咁叻，你講下點擒王？
班高層就係靠佢哋打鳩巿民，分析佢哋心理有咩問題？
知己知彼

有用推

屌你老母 次次你班人圍爐屌狗就梗係爽
到屌到啲狗發癲你地就跑前線就硬食
不過算啦 你地未硬食過唔撚會明

姐係話 popo 打鳩完你

要同佢講多謝 ,多謝阿sir 冇打死我

試下突然間冇差佬，班高官 驚到要即時走佬喇

冇popo,佢地頂到今日？

嘴遁有咩問題？「唔好俾位佢入」？

心水清！
其實班散仔最冇無，最易分化

嘴遁分兩隻，一隻係任議員嗰隻。
另一隻係洩憤挑釁，唔支持洩憤挑釁

Popo打鳩你，你應該係嘢都冇得講。
叫你咪撚嘴遁，唔撚係叫你多謝佢啊，屌，廯邏輯有問題？

我都覺得講得出哩啲真心未撚食過

大家有情緒發洩好正常姐

同意 基本上你當佢地藍絲思維就得
大陸仲好住過香港 冇咁亂之類個d

用我地諗個套套入去其實fail

控撚制好啦，累死人啊

連登有陣時好溫層，好多人唔識換位思考。

分化唔到散仔架

冇讀書有三皮 走左點搵得番 良心唔值錢

幾個月 一隻狗都冇死過 搵撚驚你咩

一日唔以暴制暴 打到班popo 驚

一日都只會 賽跑大賽 跑得慢果個就去新屋嶺

撚有？

宜家係沉默嘅時候﹐喺暗中觀察同睇準時機﹐出手時要令對方措手不及
當全部人突然靜哂﹐佢地唔知我地想做乜﹐班狗會更加緊張同怯

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

agger

記者真係唔好同popo咁親近

咁親密叫人點施法打小人呢?

點樣冇用？ 你意思啲人做文宣 講黑警仆街野係冇用？ 爭取關注 keep住運動溫度係冇用？
相反 你個冷處理「政府或者警察高層無論點都會支持下屬」會更加有用？

成個論述咁on9仲諗住駁

你期望啲狗因為士氣低 變節 唔打人咁呀？

唔用士氣
用無恥囉
愈嚟愈無恥
咩都夠膽做

on9 當佢冇道唔得 ?
你唔係唔知佢地冇自制能力冇EQ呀？
明知屌幾聲就發癲 你又同佢癲?
到時你比狗咬真係抵你死
6個月啦 仲未學到野?

咪係 我淨係見佢地癲左
但係癲左唔得於士氣增喎ching

全部都不認同，睇左幾日傻強處事手段，佢想玩剛柔打法，用最拿渣手段製造公關話題，愈黑愈做，屈到示威者十惡不赦，另一邊放俾你地行，但班狗點咬就唔到佢理，最多幫你無恥咁講大話，試問咁樣點可能冷處理，隨時一步俾佢咬返轉頭

唯一我想講，屌狗一定要，但可唔可以俾d創意，嗌左半年死全家，佢地聽到麻木晒

同意
琴日尖沙咀有個人遠距離屌狗
仲要班狗係聽唔到
冇作用嘅野不如留返啲力
再者唔好以為好好玩
班狗係沖過黎打完你都冇事的
仲會害埋其他小朋人老人家和理非
唔該屌狗嘅理性少少

出自火影忍者

唔好再嘴遁
agree

幾乎連藍絲都唔信呢句
樓主太高估藍絲智商

總之唔好大肆宣傳啦

1. 佢地講大話一定cap，要社會深刻知道佢地零誠信

2. 唔係唔屌，係睇情況屌，開花or大少人唔屌。多人好似遊行屌其實冇問題，屌到佢地懷疑人生。

3. 唔通當佢地透明?太示弱啦掛?錦佢地更加覺得我地廢。遊行已經係最安全嘅屌狗時間，錦都唔屌?

4. 到時你舉中指或者bear尻佢地，佢都開你波，唔通又唔做? 一句黑警都開波啦，根本預計唔到。

借位
推行動

係啊。
咪講撚咗，唔好大力文宣警招嗰啲嘢，前線黑警可以大力文宣，上番去睇過啦。
敵方士氣差對我哋冇用？

屌狗唔該留返掩護手足離場 淨純街坊先好屌 其他大多數情況都唔好亂屌 要留意附近有冇blackbloc 亂屌狗真係會害死手足

繼續做番應該做嘅野就得，理撚佢吔咩士氣

最新政府風向: 聖誕新年唔可以亂，要救零售

五月啦，都諗下有咩要改善

好多人唔識咁諗

琴日TST海旁又係
成班和理非仲有老人行緊
行過班狗 班上左豬嘴既係咁屌狗
好撚唔負責任

啱，要反省
但唔使諗住對家咩士氣

1 各人有各人意見，警慌開得記招，就係驚你唔幫佢宣傳。

2 要屌係學鄺議員。屌咗五個月，佢哋有懷疑過人生？沉默有陣時都係一種暴力

3 佢哋不嬲當我哋廢，因為我哋未見到狗，聽到遠處有人講有狗，就開始鳩跑。佢哋有槍有棍，驚你啲咩？

4 一時泄憤而挨棍挨tg，我真心唔做。唔屌狗做實事好過啦，有好多嘢可以做

屌狗哩樣嘢真係要共識，要大力文宣，但好似冇咩人講

大乜撚台，你咪唔好做囉，又唔係逼你，關泛民咩事

始終我地無大台 組織方面自然弱d 都係要花時間傾

啲狗顛未必跟士氣高低有冇問題，可能知道點亂都好.好難查到個別前缐，越亂越可能到尾都要特赦，有鑊應該由高層頂

up

林大總統呢輪講少左野
鄧炳強似真係團結到班毅進仔

721

最激死一個人嘅方式係當佢無到

721 831 101 1118

對於警察語無倫次既回應
最好就係唔好報導

手足唔係想話咩

用返大家都知既terms易明啲

利申：認同你諗法

推 和理非屌狗有啲煩，阻住做野嘅勇武，要改善

不如再客觀分析 本身唔屌狗既難道太大 因為明顯最大民怨係狗
其次一直屌左咁耐
如果突然咩都唔出聲
咁作為佢地咪覺得自己贏左少少 士氣一定更好
威嚇到你地唔敢出聲
對事情一樣無幫助
只會有日迫到你地再屌7佢地
當然最好做法一定有野震懾佢地
但現在太難
屌7佢地一定會一直發生
佢地最近咁因為上頭保佢地 而唔係我地問題
所以更應該有好既外交 俾壓力上面 先有望

林大總統背後係葉國謙同譚惠珠班土共
兩個都淆晒底哽係唔出聲

錯過左時機 鄧柄強一上任如果死幾隻狗就影響到士氣

相信第三點係最難做到

笑死唔知你憑咩咁講

跟你邏輯
咁你當林鄭無到唔得？
6個月啦 仲係要出黎行浪費時間

我屌親狗甚至每次出門係預左比人咬既

職場上曱甴強呢類生物比奴隸聰更易出賣下屬

都見唔少啲女手足街坊好撚威咁屌狗最後比狗拉
為乜? 屌完佢 當你死on9炸
6個月都仲咁諗，啲狗係on9唔代表你要同佢地一齊鳩嘛？

出黎行浪費時間？
屌狗就浪費時間

憑因為咁而食過囉

唔屌就代表佢哋贏咗？
Wtf? 咩邏輯？
我屌狗意思係指挑釁行為，加無意義屌狗行為。
有冇睇鄺議員嗰啲？
嗰啲先係真好嘢

我地要實幹

屌你老母 你都on9
屌狗犯法？
班狗唔跟通例講鳩射講到市民錯咁 掉返轉黎講

著得少布就要比人強姦？所以唔好著咁少布？
做奴隸都無你咁on9

有d噓下d狗叫佢地走個d都還好
聽過人叫d狗打佢同叫d狗射tg係咩玩法

同埋你要屌狗就死去前面屌 唔好企到後一後有事即跑

班黑警都傻尻，黑警聰仲會攬吓，鄧小強呢啲老江湖，有事第一個割

望就望，暫時睇班狗仲係咁就知冇啦

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

下 唔通得我一個覺得班狗就黎忍到有病
本來仲好撚威咁話民意係佢地到 點知一個選舉就收佢地皮 加上理大一役佢地真係信會就咁完場 但點知琴日都多人到hihi 佢地應該就黎爆煲 你睇下佢地琴日又擺心心又擺曬yeah咁 個人覺得佢地比我地搞到痴撚曬線

同意
喺後排成日鳩叫撩起班狗把火
明明勇武想低調行事跟住就比啲狗發現
成日話你老婆係水炮車，跟住啲狗發癲
勇武喺前排走唔切無辜俾拉

啱。
有陣時會忍唔住屌狗我都明，我都屌過，但後尾發現真心冇用，仲會累手足

點樣痴撚晒線？

咁你自己企前線屌，我唔會阻，你唔撚好企到後一後，有咩事走先，前面啲人受晒。
著少布被姦同屌狗會被打，係兩樣嘢，屌狗係主動挑釁=著少布又主動去撩人

唔係企最前排既但又大大聲咁屌，到有事就即刻走人。跟住後面仲慢慢行好似散步咁，打緊仗啊大佬！前排勇武走唔到，睇直播好多時呢個情況親眼見住前排手足無辜咁俾拉

所以各位請三思睇定啲情況先嗌，唔想再見到有手足無辜被捕🥺

佢地真係就快精神崩潰

嘴遁真係

aggar 推

屌佢無問題阿
但係要睇情況黎撚狗
係人群中屌到佢唔開心發難時
比人拉既係唔係你? 係企最前既手足

最尾果點
雷射筆同一情況

係咪你幫啲老人家細路吸TG

個term有啲on9...好中學雞

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

推 完全認同

真係要推
我一個月前已經講緊

其實鬧狗仲有咩意思？

但係俾人屈三毛

Up

警察每做一個動作，就只需要問點解7.21唔咁做

N咁遠先好屌狗

其實我唔明點解唔屌得
唔屌佢地就唔會知到自己係過街老鼠啦
全場得一個屌黑警 反而係其他人有問題dllm
試下全場屌 氣勢強勁 黑警仲唔撚淆

有啲on9 叫人企前排屌 , 話唔好連累無辜

講到咁明都唔撚明
真心唔撚上連登算

你第一遊行？
不嬲有全場屌佢哋架。
淆咩姐，佢哋一粒tg收人皮，佢哋一行前小小，啲人就開始鳩跑

有咩咁on9

依家岀post屌鬼叫人唔好屌啊